可否推薦隻mouse 比我，唔想再中伏

連續買咗兩隻二百幾蚊都中晒伏，好撚灰
一隻就滾輪會回彈，碌完下佢同你碌番上，仲要大廠m$出品
一隻日本牌子喺logon 買，咩靜音 屌啲手感好差，唔太鍾意

講咩都係假, 落黃金自己試
手型岩就選mx master 3
我自己就鍾意G502

靜音梗係差啦屌

淘寶四年都未壞

Razer 試過就翻唔到轉頭

master mx 3 直上最好就唔洗浪費錢

正話都試過LOGITECH mx anywhere 3
個滾輪推一下轉幾耐，咁算好定唔好？

屌冇得試中晒伏囉

同意
G502hero
樓主夾埋都浪費咗400幾
與其係咁，不如一步到位

黃金有冇得試？

MX master系列個手型同按鍵,滾輪真係無撚得頂

對，買左唔會後悔

LOGITECH評價好似唔錯

如果重有貨舊款master mx2 都好好

Yes
水貨mx master2 好抵

G502 衰在好重，用得耐手腕會攰
如果鍾意呢類款式可以試吓 razer basilisk v2

見你哋多人推mx master真係要試吓

前兩日買左，開心使用中

個滾輪唔知點解好易一滾就瘋狂滾落去 唔知係咪得我隻先係咁

Logitech 百幾蚊到千幾蚊，都冇乜中過伏

原廠ps2 mouse

其實同mx master系列比兩者有咩分別，除咗外型
價錢都係差一舊

logitech g203
我自己都用緊

MX MASTER
用咗6年仲開心使用中

手大(男人手咁大): MX Master 2s > MX Master 3

手細: MX Anywhere 2s ( 3 個隻scroll wheel 冇撚得左右scroll)

Razer deathadder 又平又好用

你問我有咩分別我真係答你唔到
不過有啲太多制既mouse我成日好驚會hi錯制

有線定無線

Glorious model o/d 手細用d-/o- 仲有wireless版 又輕又正

razer 唔洗煩. 一隻用七八年先壞.

zowie

睇你自己 如果你成日要look一大份文件就好有用

Anywhere 好似俾你帶出街，所以比較輕巧

Master 固定一個地方用，功能全面d，但笨重d

利申用緊 mx2s，想換3但用極唔壞

佢有得比你揀無限轉定係好似舊mouse 咁一格格
我平時如果做document 要scroll 勁多嘅時候用佢就好爽，碌一次就一野到尾

2s 係Mechanical scroll wheel, 3 係磁力scroll wheel

有d 人話磁力scroll wheel 不時detect 唔到, hardware bug

3 個型狀要隻手好大先會舒服

有啊 去2000fun差唔多每款都有

係Logitech option 到熄左smartshift

用開幾好

taobao 買razer/logitech gaming mouse 一百人仔有找.
但內地貨, 同2年必壞, 但幾好用.

G502 Lightspeed

但你個腦壞咗

Kensington trackball, 再無手痛問題

但唔啱打機。

Logitech M705/M720

隻 M705 公司用左 5 年都未壞，屋企就用 M720

Razer 垃圾，直接買 Corsair

我發現滾輪會喺Chrome出問題
其它地方就冇事

用開zowie

MX master
只會買遲，唔會買錯

用緊$50 Targus

g304

Logon紅店真係抵你死

正 不過我做野用
有時聽電話會畀條電話線hi到唔知碌咗去邊
不過呢啲係用家問題啫
隻手唔大嘅話算係好用好揸

我用緊zowie EC1 好啱我

有d大隻
手細唔太好手感

真
當初三幾舊水入貨
本身有d後悔
但用後起上黎正到仆街

G403如果啱手形都唔錯

zowie 第一
手感最好

Logitech 暫時都冇乜鑊氣，平個堆都唔係貴好多

用kensington trackball已經十歲

USB 定無線又唔講L 清楚！
文書定電競呀？
咩Budget 呀

hp km200 個隻mouse

要多funtion keys就mx master系列
要簡單輕巧就G304
其他慳返唔使諗

zowie mouse 用左返唔到轉頭

MX master 2s 半年前係黃金買左水貨4xx 幾抵

elecom

我用緊g pro x好輕

Mx master 2s 上一頁/下一頁個制會唔會好難禁?

定直上mx master 3? 差四舊水

咁平

2s
大專生有平
300中就有行貨

mx master

用慣就唔難

咁keyboard呢

問題個微動真係死症
好L易壞

G402
用左四年乜事都冇又輕身

logi mx master 2超好
出咗3未試過

呢兩個制 master3好好禁

logitech g pro x superlight

細手用MX 3好痛。。。
想換
（我手指公=我條仔中指咁粗
我手腕=佢碌嘢咁粗）

垃圾到唔駛返轉頭

真 上一隻用咗2年,依家呢隻用咗3年,仲好正常

連登有愛

但佢個碌做文書真係無得頂, 用過返唔到轉頭
前日見g502 有特價又買多隻

想襟用既google下隻mouse用邊到生產既microswitch啦
Logitech好多用大陸製 用一年幾就有double click問題
用日本製既好好多 禁極唔壞

Microsoft 你用左幾耐會回彈? 通常佢係用時間長左先會咁
我用開logitech 真係幾好用, 上面巴打介紹master 係好用的
Microsoft 出keyboard 會好D 其他就真係一般....

M$ Sculpt Ergonomic Mouse
用得好C服

Logitech
SteelSeries

Zowie
Logitech
依2個牌子是但揀1個都冇問題，落黃金試啱手型先講
Razermouse 真係不了，耳機都係柒柒哋

元朗, 灣仔, 觀塘 特賣場
即係車人條片影個間鋪
$20

logitech master mx 3

完全無投訴

依個真
之前由steelseries 轉咗會
轉完用咗幾年了

roccat kone pure ultra

logitech 都係無差既型號, 佢差既原因係易壞....
performance MX 就成日壞個click button .........

咁耐都冇人講g304

mm720

白色好靚

G pro x superlight

打機定文書用？
Logitech 502咁撚重都唔知點解會有人推介
文書MX master 世界第一㗎啦
打機就睇sensor 3360以上都已經夠用
手感因人而異
重量最好唔好過100g

Logitech 係咪唔support os11?
我睇d driver 都係到10.15

logitech 根本就冇得輸

razer da
Logitech gpro wireless

g pro x

asus tuf

MX vertical

Apple 隻mouse

唔係寫住宝可梦就好

紅石

喺logon 藍店買嘢... 唔中伏就假

SEN SEI TEN Steelseries

4年前都要比你屌...

其實mx master 咪仲重
而且g502都有超高速滾輪
我G502對上一隻就係mx master

你咩grip先

MX MASTER 2/2S個膠滾輪用耐左會磨損, MX MASTER 3就冇以上問題

文書g403 g703冇得輸
試完mx master都係買唔落手

唯一壞處真係太重 用得耐好辛苦
但用左兩三年都算係開心使用中

我由G400開始用
都成10年前
換過G400S G402
都係用大約2年就會有double click / no click問題

想轉會

2百幾係咁上下啦

logitech應該最正常

有無得淨買mouse

703有啲重

G304

我用咗5-6年M705壞微動，買番隻m720繼續爽

g703

+1 自己鐘意比較重既mouse
g502真係好好用 我仲要加晒全部法碼
不過上網睇佢最近好似改咗用膠線

logitech master做乜咁多打手
早幾年比人插爆
用係好用，但質素差壞掣快就一定
1好快變連大打2就壞手指公個掣要自己拆

利申:m底，1中伏都買2，2伏左繼續想買3

Logitech m100，當消耗品咁用。

無線5鍵mouse連keyboard有冇推介？

入黎都係想講搞咁撚多做乜
做野真係mx3 打爆搞掂收工
而家屋企一隻mx3 公司一隻mx2 唔洗煩

Office 用緊logitech mx2s
用勁耐都唔洗叉電又順
屋企用corsair ironclaw rgb wireless兩日就叉一次

手指公個位自己拆開fix一fix就得
google下有片教你點fix

整完正常使用

我連買三隻Logitech m705都壞右鍵
第三隻已經冇乜點用黎打機 好灰

logitech d double click problem 真係隻隻都有

mx master series 無得輸

誠品有 mx

係, 前日見399有一隻就買多隻俾副機, 變左膠線

Logitech G502
Scroll wheel 用到返唔到轉頭
隻mouse三歲半仲健在

$68隻microsoft basic optical mouse v2.0
用左好多年

我都係用呢隻 330蚊, PBT手感又好

logitech水貨中過伏
行貨買過幾隻都正常
steelseries都ok

隻野平咩
幾百買隻返黎壞咗要自己search 方法
保養得返1年

你真係唔識架喎

其他位做得夠好未值
拎得去保養不如我自己整唔洗10分鐘

G502第一隻用左幾年
壞左仲係買番佢

MX master 2 都幾好～用佐幾年
依家用緊

g402
其他玩親都手指痛
呢隻已經係痛得最輕微
幾come用 都有7,8年
利申: 平時打4,5個鐘 假期6至8個鐘

用過mx系列唔會返轉頭
如果壞下隻都係mx

想個邊個制係左右鍵

4年前買梗係唔會屌你啦⋯⋯

但依家四年後啦喎，2020啦喎
樓主話要人推薦隻mouse 喎
你衝左出嚟，唔屌你屌邊個呀

LOGETECH G320

g502

2021

g403 有線黎講 幾好用
g703 個時正價買 感覺中撚晒伏
利申 無叉電pad 用後感極差
g603 無線 簡單 反而最好用

MX Master真心正

mx master 3
G203

買703 hero
無叉電pad 都用勁耐

LOGITECH MX master
出街就MS 接果個

佢個飛輪設計
細細力可以一格格咁落
大力拉一下可以轉無段直飛落底
好爽

仲要飛完之後㩒停佢會回彈一下，果下勁好J

MX Ergo

左下（lift click)
右下 （right click)

但佢個software可以customize任何制，例如middle key，Ctrl+X之類。

細手用anywhere 3

我用Zowie EC2用咗兩年半都仲work緊

logitech算，平易近人

想用耐的用rog，可以換微動

steelseries rival 110

logitech
保養有壞換新

淘寶充電用咗幾年
一個月都唔使沖一次

YC

G402 Hyperion fury
輕身同埋手感都唔錯

MX Master 3 / 2S

我以前用G402就覺得個手感好舒服，而家用緊外型差唔多既G pro，舒服到不得了，又輕仲係無綫

可惜我用緊垃圾一代mx master
個飛輪用到咁上下會無咗段數
要自己拆開隻mouse督返粒 "的" 落去
Google 過係設計死症

不過隻mouse係四五年前做logitech活動送嘅
已經覺得好正

logi d 碌用一兩年就壞

咪就係
根本講文書滑鼠一定係L記
平買平用貴買貴用 點都唔會伏
有咩咁好諗仲要去log-on買mouse人地唔水你都對唔住自己啦

用緊 amazon 買嘅 602，用咗年幾個 wheel click 唔靈敏要 set 其他制代替
搵 friend 幫手買咗 MX Master 2S 未用

羅技MX不二之選

邊到重
我加滿砝碼

G402 無得輸
用左3~4年仲用緊

logitech M331 靜音已經夠做啦

充乜撚野電
講埋晒啲支那話

G502 用咗5 年，啱啱換新買咗第二隻

Dell 原廠同 Logitech，不過有機會用幾年之後會 Double-click

求其買隻logitech都夠你用兩年以上

好似有得較

Mx2s 抵玩

以前見過有隻拇指揸波既mouse
邊隻好用啲

用過Razer Deathadder，一年後準時壞
Logitech G502就不過不失，算耐用，手感一般，成日㩒到啲邊制
Steelseries 用咗真係返唔到轉頭第一代sensei, sensei 310, 到而家用緊sensei ten，310就用咗4年先壞

我話手感差咪呢個牌子囉
其它可能好嘅，但靜音唔好用

吸手波我都推薦隻cm xornet 用左三年手感真係唔錯

靜音 大手有冇好推介? 有線都得

＋1，穩陣抵用性價比高

年令啦

G502唔覺唔覺用咗好多年 真係好抵玩
想換無線G502但係隻野仲未壞

咁Microsoft 真係算....
佢hardware 真係造得比較差....

文書啫，所以先諗住平平地買二百令蚊嗰啲

真係唔知藍喎

呢隻得唔得

g304夠做啦

G Pro Wireless

G9X - 應該公認最好 但已停產
暫時最滿意：
Gpro
Zowie

試下電莖款式

我都係G502 啱手型啲

手感見仁見智
不過我嗰隻都唔係靜音

Razer for sure.官方二百幾有隻家用滑鼠，不過細隻啲。四五百幾有隻專打機手型。一千蚊以上既就唔多講。
利申：兩個星期前買左keyboards mouse ，第二件8折。

想問mx master 2s click果陣嘈唔嘈
有時深夜作業

ZOWIE / 羅記
不過其實唔好買Razer就得

我自己覺得，平時用電話個拇指都成日活動，所以我唔會揀果類。但呢種置中嘅trackball要時間適應，未必個個中意。

2000fun求奇買隻都得啦
再唔係落SSP行轉都有啦
咁都要人教

想買隻無線mouse
g304 g503 g603 g703 g803
唔識揀

以前用開razer deathadder
用左幾年有double click issue

g503望落最型同最多人講
但係太大未必啱我

手唔細 但係平時開fingertip grip
打機個陣有時claw grip

g503同g803中間個碌可以無限轉好正

g603好似冇點聽人講過 同埋幾樣衰
g304幾平 好抵屌

G502 太大件,依個真係要落黃金試
我應該要開G304,403之類
依家G502 2年日日用到手痛,好似要擴張自己手掌咁

但要佢既Scroll Wheel 無咩好選擇
做文書真係冇得頂

打錯
想講g502 同g903

double click緊，算唔算中伏

M$ 組合

M$ 出Hardware 本身都係伏

G304啦
平得黎質素唔差
壞雙click懶得換吵再買多隻

一定係g304
平靚正又無線 打機同一般使用都好好

比卡丘最好

Razor viper ultimate 👍🏿

mx系列之前都有留意過 2s個上下頁位置好奇怪 好似要屈住手指公先撳到咁 3又貴幾百

最後買左logitech m580算 普通mouse 不過貪佢可以同時係電腦+ipad用

lm

依家啲mouse轉輪大多數為咗RGB轉用編碼器
編碼器缺點係壽命短
用得耐磨損金屬碎會搞到失靈

九十年代唔興RGB
Mouse 大多數都係用光柵轉輪
長壽到十幾年都唔壞
但因為係光學感應，加RGB燈會有影響

我依家買mouse都要爬一大堆文
光柵mouse太少好難搵到啱自己要求
但唔想俾個轉輪激死都係要慢慢搵，落舖試

我有隻無線嘅razer 放係到備用 你唔介意我可以放比你200蚊 呢隻

皮卡丘

用緊razer viper ultimate
感覺唔到延遲，玩fps完全冇問題

第一隻steelseries rival 100用左兩年幾好
第二隻rival 300用左一年就double click
之後諗住轉會買無線
買左L記g703 hero
仆你個街用左幾個月就壞左click
好彩兩年保養 任換唔嬲

用緊MX Master 2s同G304

兩隻都好正
G304輕巧啲，方便帶出街用
MX可以flow，喺屋企連兩部device一隻mouse搞掂

用左asus gaming mouse 返唔到轉頭

好用，之前買個啲用一陣就壞，佢呢個牌子我用無線用左3年幾，幾隻都冇事

幾好 係個左鍵麻麻地

Magic mouse

等等先 唔係差一百蚊咋咩 點解我都記錯差幾百

姆指嗰個用落會手指公抽筋

樓上講開logitech易壞
我都想講我個k780 keyboard 買左一個月
試過有幾日係咁連按 但只限用word+打中文個陣
唔知係keyboard問題定咩原因
前幾日又試過delete 同backspace掣無反應
但過十幾分鐘又好返

二百幾

Logitech MX ERGO

最好用

我鐘意Razer 既滑鼠夠型
但買過一隻 ouroboros, 保護期內舊電池, 代理無貨換, 換左 deathadder 比我, 最後壞左鍵. 前後用左一年多少少. 結果都係買 G502

g pro wireless

logitech g pro wireless

ROG Gladius 2

當做gym?

G933 未夠一年 少用 壞
保養1換1 換左隻G933s比我
壞嘅野一模一樣 一樣未夠一年 少用
btw mouse成日用就冇事

L記 g700s 用咗6年依然好好用

上次G502年半就壞 又唔見張單
上網搵過除左淘寶冇得買微動 鴨記又搵唔到
嬲到自己買隻20蚊仿電競mouse拆粒微動出黎換

搭單一問，大手靜音有咩推介

平時用緊G703幾好用，只係想要隻靜音

樓主果隻靜音應該係elecom exg? 其實係咪所有靜音手感都係咁

G400S 如果仲有得賣

用緊g304 前幾日係2000fun 買$299 仲送張大mousepad

乜撚野到位

用緊mx master 3答你係幾好用
但佢個flow功能(自由轉換兩部電腦)仲有好大改進空間
第二就係電腦同時連藍芽speaker加滑鼠會有interference
有冇巴打討論下

等mx4出，再平d入手mx3

其mx2都夠做，平過mx3 好多

Mx master 2x 特價 好似大約5百
3就8百幾

MX master

我自問手細，但日日用完全冇問題

本身做開gym

我見豐澤有隻cougar MINOS-X2 賣 $149, 有冇人試過？

Logitech 任何款

200價位G102 is the best
如果你想靜音 可以自己將入面嗰兩粒制換做靜音嗰啲

手細撚親身經歷
以前用開吸手mouse
用慣左大mouse就會愛上

想食你條仔

買過mx2, m720 anywhere
最鍾意都係m720
可惜無得差電

佢手指公 = 你碌嘢咁粗？

啱啱先出MX3
但MX2都唔見好平

買過abyssus
半年貨仔就壞，電腦認唔到隻mouse

G502

最柒係用環保物料
好多膠位一年左右就出事
要有心理準備2年左右換一次
其餘就無嘢好彈，公司屋企各一隻

你小兒麻痹？
我加晒全部砝碼都覺得輕喎

壞過四隻算唔算伏
402,903各位壞兩次
永不錄用

我買過兩隻MS，都係碌落去會彈返上去，勁撚on9
宜家用緊Logitech G305，暫時幾好用

隻MOUSE細撚到

logitech 全間公司數一數二重嘅滑鼠都比你話輕得滯
都唔知係邊個嘅問題喇

razer viper 8k
finalmouse starlight12
logitech g pro x

呢隻最好用

RAZER 用完真係爽到爆
有買貴
無買錯

Ms 幾十蚊一隻好駛好用 咁多年都無壞無問題
睇啱ms有隻三百零蚊好啱手型 非常好手感 如果你果隻好有問題咪拎返去換

Logitech

Mx2而家最平3xx買到

有無人anywhere唔啱用
同我換MX3

用緊Sculpt Ergonomic Mouse，
本身有滑鼠手個d手腕痛既問題，
淨係用佢先至最舒服，
用過其他雜牌直立式既mouse,
但都係會手腕痛，
唔知係我既問題定點。

但佢有個唔好處，係mouse click好大聲，
係office用覺得好嘈

有冇巴打有正既人體工學既靜音mouse推介？

用緊mx master 3 試左真係番唔到轉頭

點解咁多人踩razer嘅
前幾日買咗隻viper ultimate用得好開心喎
又輕又順

話咩推薦有咩特別, 其實咪又係502

利伸用緊502

steelseries sensei raw
5年前買落到而家都未壞
不過唔知而家出到幾多代

Logitech pro wireless superlight😎

除左logitech之外，仲有無其他有得禁個制之後個滾輪無限滾？

牌子推薦Logitech 型啲嘅logitech G都得

去到鋪頭試番隻啱既

用左好多年 價錢同耐用度嚟講都唔錯

而且款式夠多 可以揀番隻啱重量啱手型嘅 有啲仲可以加法碼 冇特別需求嘅普通人我都會介紹呢個牌子

用咗4年

係甘推logitech
但我冇一隻logitech過到兩年
最快果隻4個月收皮

logitech g300s

打手都係咁話
逢滑鼠推介post都一定係mionix naos 系列
利申入左手3隻 all working fine

2隻2s
手指公button1年齊齊瓜拆，要扭螺絲搞
中堅個碌啲膠自動溶解

樓主好好地問問題
得罪你乜野

宜家邊到仲有得換微動
logitech換埋微動冇得輸

mamba elite

G502 wireless
配埋個powerplay
冇線好舒服

佢未用到手傷係度牙刷刷姐
一係佢唔點打機

應該係你問題
成隻滑鼠加埋五個砝碼200g都冇
已經唔係叫你拎起個滑鼠舉1000下
咁都覺得重嘅話可能你已經有肌肉萎縮症

碌連登已經宇宙無敵
見到啲人用普通滑鼠一行行碌/mid button慢慢妹真係好可憐

係咪得我一個覺得mouse都咁撚講究好無謂

10年前打on9 game係支寶買雙飛燕 用到黎依家都未壞

Logi起碼鳩買都耐用先

當你用mouse既時間仲多過睡眠時間就唔會咁諗

Classic IntelliMouse

試過就返唔到轉頭

咁點解logitech 要出隻PRO X SUPERLIGHT 之後標榜佢輕呢？

利用我們史上最輕盈、最快速的 PRO 滑鼠......重量不到 63 公克

加晒5個砝碼都覺得輕好明顯係你個人問題，我都有用過g502 仲要係最初代嗰隻，我唔信你用嘅年資多過我囉

咁你拎起隻mouse都係手腕用力架姐
我諗唔會有人拎起mouse係用曬手臂咁on9掛
你手腕有肌肉咁癲?拎輕少少都會肌肉萎縮症

Mx master 3 ，你唔會後悔

我推薦親mx mater畀同事
個個第一句就屌埋嚟：使唔使幾百蚊買隻滑鼠啊
算喇你excel繼續一行行碌，唔阻你

Logi G304

做嘢、打機一流

正常打機都係用100g咁上下
特別係FPS，職業選手都唔會揀G502

咁撚抵 傳教用一流

唔洗理條友啦 條友ON9
揸mouse當舉重 痴根

買過三隻，一年後基本上一定出現毛病

G903唔掂
右制click一下當兩下
打fps打唔到
網上好多人隻G903都有呢個問題

含撚你就收檔啦

其實G502 拎黎做文書都得 仲輕過mx master

G302用左八年都未壞 不過唔知仲有冇賣

我都想問下 用緊mx master3。其實幾好用，但係公司電腦唔比裝driver，廢左一半，連mouse dpi都無得較。

有無咩model有on board memory文書用。

新果啲QC好左好多
Viper系列唔錯

G502唯一缺點係滾軸極易生鑄

屋企用MX3
貪平買咗隻Mx2喺公司用到火都嚟，個碌2/3時間會roolback一行

之前用開magic mouse，一下就習慣咗
一樣就係總之就由佢碌，碌到啱位就撳隻手指落去停個scroll，爽YY

姐係叫樓主一野買隻貴嘅有保證
唔好貪平或者去埋d 根本唔係買滑鼠嘅地方（logon）買滑鼠

名？

g304

除咗build quality冇野唔係top
3舊水

keyboard有end 掣
右邊又有scroll bar
我有都好少用

自己有用Mx master 2s 手細嘅可能會覺得有d太大唔順手
另外用緊Mx anywhere 2s 用嚟文書嘅兩隻都幾好用
建議去落手試下手感先揀買邊隻 自己就係買左anywhere 2s太細先買master 2s

最唔鐘意mouse兩側d軟膠

大把平過佢又好用過佢

用緊MX Master 3 + Keys
用receiver連PC冇大問題
但連MacBook硬係會少少窒
唔知關唔關個receiver插mon
個mon用type-C插MacBook事

同埋佢個轆一格格個mode
轆得快啲其實會有啲跟唔上

其實都有幾多小問題
btw佢出左隻mx master 3 for mac
唔知會唔會好啲

我諗純粹係
顏色 有冇跟receiver 同幾個掣嘅分別

用緊
由s之前果版已經用
但最近換左Mac mini
G hub 唔support macOS 11
乜L 都set 唔到變番隻普通mouse.....

用開Glorious Model O Wireless
好輕不過都算易污糟

MX Anywhere 3

Logitech M185
一舊水有找
用到世界末日未壞

ZOWIE EC2-A

自己換埋粒微動無得輸

On9 寧願佢賣多五十俾條布線我

成個post打手味好濃

ching sick ball

logitech 有個on board memory manager㗎，免安裝添

logitech pebble
平靚正

即係唔洗係公司機裝都可以直接用?咩原理

我覺得MX3 真係一般，唔明點解咁多人推

Zowie用過會返唔到轉頭
EC2 手細都用到

一步到位，gigabyte aorus laser mouse , 5xx
利申:開心使用接近2年

g502用左4年

想收

巴打可以tg

到位

Fps首選
But文書垃圾

用緊rog gladius ii wireless

2.4Ghz Receiver同USB 3插頭太近係會被干擾
技術問題無解，最ON9又Work嘅方法係搵條延長綫放遠啲粒receiver

原理請睇

TLDR:

我就用開MADCATZ，依家用緊RAT8+
買既話唔好買舊版

年半已double click

300蚊內 買比女友office用，係咪緊局g304
仲有咩推介，要無線

好用到仆街

一出買到依家

依個我都有聽過
依家隻receiver
直頭係插mon嘅USB 3窿
不過其實用落都唔算好窒
係間中lag一下

你咁講我又醒起我set MX連PC
係用USB2.0延長線插receiver

502 可以底部拆走d 磁石架, 用緊

G400s 好好揸 揸左好多年
不過我唔打機

Realforce

zowie ec2正到返唔到轉頭

g pro

logitech g304

G603 中間滾輪成撚日壞, 壞過兩隻

睇到咁多負評我就放心

基本上MacBook係用唔撚到2.4hz

幾錢左右

m331質感同手感差過m221/m220 好多

m220/m221,平價而手感極好又静音既mouse

Logitech 啲 鍵盤好似出名易壞…

屌你老母
買咗一個月手指公位d膠就開始甩
垃撚圾到 永遠唔撚再買

刀牌就不了

巴打買左邊隻？

basilisk v2 無線
同g304無線比
如果一段時間（10分鐘左右）唔郁再郁
佢要load1-2秒先有反應
而304唔會出現咁情況
但係razer換電換就仲密
而家2隻輪住用
Razer 1年都冇 右鍵就收皮
垃圾到仆街
304用咗2年仲好地地

條線真係垃圾嚟

mionix naos 7000
市面上好少見mouse有兩個好明顯手指坑放無名指同尾指
習慣palm grip超fit手
用左幾年係個wheel click微動回彈有少少問題
而家香港好似冇晒 買唔番
寧願自己換微動

G502
用左5年
換左2 次全套殼
2次滾軸
全部微動
最近換埋軟線再戰

G604用緊，唔錯

因為Razer出名品質差

雖然有小小離題
幾年前已經試過喺街霸世界大賽決賽度壞制

佢D產品品質有幾好自己諗啦

隻synapse用左9年仲用到

MX Master 3

靜音除左羅技個幾款，仲有冇咩好推介

我而家嗰個都滾輪回彈緊
次次都要用bar去拉 麻煩到仆街

razer da 用緊3年冇事

我用緊呢隻 都係半年就壞咗中間個碌

得個.exe file,down完即用

菇媽mm711

Zowie 用左三年

早兩日響豐擇網店買咗隻g304，$299加送大碼mouse pad，上網check過要一舊水一張，隻mouse都ok，size算係M碼，唯一缺點係back/forward button比較細同比較後！

Same case，早兩日買咗隻g304，back/forward button 比較細同後會唔慣，而且size比razer 細，如果鍾意大mouse要留意！

2s 個重量最好
但3 個靜音轆好正
利申兩隻都有

以前比較耐用，依家就不了

用左三年有線g502重未壞但側邊d膠唔知係咪捉得太大力凹左
d人話重我又唔係好覺(唔打機但一日到黑都用電腦)，但個轆真係好正(好似仲係舊款果隻實心重d既)同多d制set黎畫圖
一路都係想轉mx master但我手細而且又爪握，而mx master偏大同成隻手掌咁握...所以都唔知轉唔轉好

補返張圖

講還講，用少啲支那語句

文書mx master真係冇得輸, 諗唔到有邊隻可以同佢較量
trackball另計

用緊呢隻， 幾好

LOG記FOR SURE

平貴都OK

樓豬
巴打推薦LOGITECH果D G502 G403都好正
識買一定買電競滑鼠, 雖然貴, 但係性價比高
好過雷蛇果D大陸貨, 得個樣

mouse冇咩好推....
你自己落黃金2000fun 唔啱撳到啱
雷蛇/logic 唔會伏得去邊

其實點解MX Master 咁多人推?
又少制，d function又冇用

有隻MX3 長期唔會用，switch devices 放底勁唔方便，DPI冇數字顯示完全唔知自己set得岩唔岩，公司機lock埋program的話就無其他方法set
G502 雖然冇得switch devices, 但可以有勁多制set，可以用內置設定唔怕公司機冇得裝software
文書用的話我推G502，G604，G903

隻野咁好賣都cut cost
屌你羅妓

用過
好睇個人感覺
我自己就好唔鐘意

呢隻真心平靚正，我由入U用到畢業都好生猛，最近換左無線就比左個妹用

Sorry
其實我唔知原來係
以後會少d 講

用返有粒波果啲

點解靜音手感差? 你指個滾輪?

mx master 3 和 mx anywhere 3 都有用
不過我比較鐘意anywhere 3
手唔細, 但真是睇你上手用過既感覺

steelseries

用咗幾日咋下話，用多半年再講

用咗幾個月MX Master 3
最主要係個轆轆得快會俾唔切反應
有時睇嘢睇得快 scroll嘅速度快
但又未快到trigger到free spin嗰下
佢會detect咗你scroll好少
變咗某啲情況下
反而仲冇傳統mouse咁好轆
同埋thumb wheel個sensitivity好難set得啱
尤其是Chrome/Safari轉tab嗰陣
但Overall嚟講手感同功能係正嘅

利申：唔打機
純上網睇下連登同Youtube

mx2 here

咁多水魚做左第一水
緊係有錢做返好啲qc

係咪真係舒服唔會痛

搭單問各位用G502嘅Ching
我隻g502 hold唔到left click，玩fps嗰陣成日射射下斷。呢個係咪double click？有冇Ching有同樣情況？

態度良好

MX MASTER 真係勁舒服

Logi G304
AK47一樣咁襟用

借串一問：

最近想買 Logi MX VERTICA, 有冇巴打用過評價下？

本身有用其他垂直Mouse, 用黎打機都冇問題

似係 我隻903就係hold唔到RMB
ZOOM唔到黎射

到而家都唔想再買Logi

用緊scimitar elite, 好撚難適應

用緊razer naga hex v2
用左差唔多4年
好好彩 淨係壞rgb其中一隻色

我都係，買過兩隻g502, right click好快死

我果隻一過保就壞中鍵

上代嘅 mx master 2s呢
我見評價ok

買2s算數

trackball嚟

用 razer viper ultimate 返唔到轉頭

我中意razer,但係copy cat行為一律抵制

同樓主一樣用緊m記
個scroll wheel 又係short short 地

個滾輪會唔會同G403一樣咁快打柴?

用緊G502 lightspeed
但覺得麻麻地
2百幾蚊隻嗰d好似抵玩d

mx master 3文書用真係好用
但打機唔得

用左razer viper一年 感覺幾好用

s比2進步唔算太多
所以2都己經打爆晒其他
如果你搵到平既2, 用2都OK,
有budget咪直上3,

二百幾蚊買g402好過啦

Glorious 平靚正輕

主要佢中間個滑輪材料唔同咗，3係用金屬無包膠，2s有包膠，用耐咗就會仆街

求鳩奇買左隻anker垂直mouse點知拮落公司機無driver用唔到 好sad

thx

Mx vertical
用得耐都無手痛問題

係咪 MX VERTICA？

G903

我都買左想試下直身好唔好用
好用轉log記
但垃圾黎用落隻手仲衰

上上代係咪叫MX Master
搵唔到MX Master 2

正正好似你咁諗所以買左隻試下

只可以同你講，如果買Logitech係好撚易壞
我一隻mx唔夠兩年就壞（click冇反應或單click變雙click）
第二隻mx2同樣問題咁壞
第三隻我唔用mx啦，轉用g系列G903啦，一樣咁壞

我建議你除非錢多，唔係咪鬼買Logitech

岩先買左 真係好撚正
我知實有人屌我話用多排再講

搭單問g903 唔見咗個receiver 有冇得散買？

咁真係你黑仔
我隻mx master 用咗四年都未壞過

好有興趣換trackball
不過有無平平推介? 想試一試上手先

用親Logitech都有double click問題
幾貴都有

公司用緊IE 3.0 真心唔係咁好用 可能係10幾年前好
屋企就
Ducky Secret 300幾手感造工對得住個價

我一定要輕 太重會手痛
74g Razer Viper Ultimate Size: 126.73 x 57.6 x 37.81
80g G Pro Wireless $999 Size: 125 x 63.5 x 40 mm - 手形唔岩
63g G Pro X Superlight $1199 - $1299 - 未試
69g Model O Wireless $769 - 未試
66g Aerox 3 Wireless $899 - 未試

我用 G304 用到手痛 所以都唔會Logitech 住
Model O Aerox 3 都有洞, 我自己麻麻地

本身用razer mamba,見連登多人推logitech 又想換無線，買左隻g903
落鋪揸上手都ok,玩左排發覺玩fps就算拎走法碼都覺得重，加上兩邊勁滑手變相要用力揸實
玩到手碗痛，最on9係半年都冇就double click 保養都廢撚事
直接換返razer viper 無線又輕又好揸，個充電座又方便

rapoo

我買之前都係咁睇 g pro wireless 同 viper ultimate 啲 teview
諗左好耐買邊隻好因為razer qc 差又真係街知巷聞
試完都係覺得viper ultimate 手型啱啲同個型靚仔好多
最後都係入左坑
希希可以用耐啲啦

覺得mx2s好撚重

咁係你好彩
你一上網search就大把苦主

Kensington orbit

Elecom 過d trackball

RAER 型好多
而我11月開始用

razer deathadder

係, 成142G, 但又冇人屌佢重, 淨屌g502 (121g)

用佢黎畫工程圖畫撚到隻手痠

我要黎做文書, 一定要有佢個超高速滾輪
唔洗可以諗下g pro x / 其他牌子
有款開曬孔既都好輕, 好似仲防水

有無邊隻mouse可以唔洗裝driver或者software就直接連兩個裝置,係兩個裝置度同時用唔洗禁制切換?

如果我用logitech Unifying個連接器,係唔係都要禁個制先可以切換到去另一個裝置

想當年我用過三隻無線Mamba全部好快就死個Optic Sensor
兩隻DeathAdder玩幾個月CSGO就甩晒膠
我依家都係簡簡單單用隻ZOWIE就算

係, 都要拎起隻mouse 轉channel

我隻MX Master 1 都冇出大事, 16 年買, 依家仲日日用

淨係個scroll wheel 入面鬆左, 拆過一次落AA 膠痴返, 最多人中伏都係呢方面姐?

自己用緊隻3366絕版gpro 換左軟線同 D2F-F37

貴有貴既好處
我認為g pro同g900
係我用過差唔多最好

唔係,佢最大問題係單click變double click

上面都有巴打有呢個問題

用左年半g304, 左鍵double click 了

好想換微動呀，因左鍵double click 就咁唔要好似幾浪費

Trackball 先好用

g pro會頂手心

logitech mx master真係做野首選
不過logitech真係要預佢會頂盡兩三年就壞

但係手指公 trackball長時間用會好hurt
#42嗰隻就好

唔會傷手指公，我用咗幾年都好好

我隻razer 用左成7年 都仲未壞

好想換

搵日去腦場試吓

用緊master 2s
個滾輪真係好正
不過唔知點解用unifying 會覺得卡住卡住咁
而家用藍芽頂住先

g403用咗3年，都冇事
係個碌好難click

你哋咁多人推
啱啱買咗mx master 3，希望好用啦

M720定直上mx master3好

打錯左s
我意思係3比2進步唔太多
睇budget做人
如果3-4舊有2，
我會用2， 始終3要7-8舊

垃圾黎

其實你有冇認真現場試過

今日落左命令買elecom huge
收到貨再報告下

有呀，試埋anywhere 3發覺都係master 好揸啲

隻手大master係好揸
不過太貴又易壞感覺唔抵

同你一樣諗梗換唔換好 但係真係咩都冇壞到搵唔到藉口換

同埋換無線502既話 又會想買埋Power Play
呢個考慮令我暫時忍一忍手先

glorious d / d-

我反而想我隻d-靜音

唔係打機的話mx master 3 真係贏晒，淨係個滾輪用過已經返唔到轉頭

牙石滑鼠, 因為滑鼠個左鍵微動最易損耗,
華石果個微動冇焊死可以自己換,
再送多2個微動.

PS : 有2隻ROG Pugio.

有冇無線靜音推介
被投訴

有無外觀簡約cyber，輕巧可以攜帶外出嘅無線mouse推介

加返個電池套減下重就perfect

買Logitech
記得睇定有咩車去到做保養
三年壞過四隻
402 x2
903x2

朋友個耳機年幾壞兩次

唔係睇啦，一定過咗保先壞
我都坊咗超過3隻

*壞

咁點解仲買 Logitech?

第一隻MX master壞，我以為黑仔啫
第二隻用 MX master壞，我就轉gpro系列以為會唔同啦
點知一樣壞
依家已經唔會再用Logitech

因為真係正

LEXMA MS930R 靜音飛梭 無線滑鼠(奈米銀抗菌材質)
見好多人想要靜音, 上網搵下就見到呢隻, 但唔覺香港有得賣

where?

由mx620開始用，真係壞一隻換一隻

甘你老母

個碌得佢有 真係好用 無計

公司用緊MX Master 2s

屋企打機用G Pro

M720扮工神器
明嘅就會明，不過最衰dpi無得轉

有興趣，但會唔會好易入塵？

我覺得唔會

deathadder elite啦

試過唔得了。G series先得。

Mx master 3唔得

有無巴打推薦下唔洗裝driver都用得嘅好用mouse for 文書。公司電腦唔比裝driver。。。

Microsoft

有on board memory都得。有無咩好用嘅。

不過mx master 3個scroll真係正。

求其一隻算喇，唔用logitech有咩好啫。由貴開始揀起

Razer pro click點睇。

借問
公司用緊2隻34寸mon 左右擺
公司隻mouse 慢到仆街 又唔好揸手
Logitech mx master 夠唔夠快？
公司電腦插線唔裝software會行幾多dpi?

你點用？我買羅記啲滑鼠都係二年內要換，申利會打槍game

我都用緊，唔錯，但好嘈下，而且無得調滾輪要扣分，不過用左兩年都未雙擊，呢點好過 logitech, 之前用羅記五百蚊左右果啲都係兩年內會雙擊，搞到唔敢買過千果啲來用

返工 Office 用

打機損耗快d正常啦

係officeo用左m705 4,5 年都正常
好似換過一次電
Cls

要試MOUSE去高登2000FUN,無一間
齊得過佢,擺哂出黎比你試

Steel series👍🏼

用左3年幾g502
上年年中轉左502無線

買Logitech 預左學整微動
我果時隻g502 double click
結果就學識左

有冇邊隻唔裝software 較到dpi?

想請教下，點搞返掂g502 double click 的

G402

岩岩入手master3 既師兄
可唔可以分享下幾錢入手
而家見log 記官網做緊799